var questions = [{
	"question": "כמה כוכבים יש בדגל ארצות הברית?",
	"option1": "60",
	"option2": "50",
	"option3": "45",
	"option4": "55",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "מיהו האיש העשיר בעולם?",
	"option1": "מארק צוקרבג",
	"option2": "קרלוס סלים",
	"option3": "ביל גייטס",
	"option4": "אמנסיו אורטגה",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "באיזה שנה נולדה מדינת ישראל?",
	"option1": "1960",
	"option2": "1958",
	"option3": "1948",
	"option4": "1848",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "כמה אחוזי קקאו בשוקולד לבן",
	"option1": "30%",
	"option2": "0.10%",
	"option3": "11%",
	"option4": "5.5%",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "איזה עיר הכי צפונית מבין הבאות?",
	"option1": "טבריה",
	"option2": "חיפה",
	"option3": "מטולה",
	"option4": "באר שבע",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "איך נקראת לבה שהיא מתפרצת?",
	"option1": "מגנה",
	"option2": "לבית",
	"option3": "לבנה",
	"option4": "מגמה",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "השלימו: רוץ בין סוסים רוץ ____",
	"option1": "ובתער",
	"option2": "ומהר",
	"option3": "ודהר",
	"option4": "וזהר",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "מיהו ממציא הנורה?",
	"option1": "אלכסנדר גרם בל",
	"option2": "תומס אדיסון",
	"option3": "אלברט איינשטיין",
	"option4": "ניקולה טסלה",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "איך קוראים לכלב של משפחת סימפסון?",
	"option1": "העוזר הקטן של סנטה",
	"option2": "באק",
	"option3": "הומר",
	"option4": "צ'אק",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "כמה פעמים בחייו התחתן בנימין נתניהו?",
	"option1": "1",
	"option2": "4",
	"option3": "3",
	"option4": "2",
	"answer": "3"
}];